B組 葡萄牙 對 摩洛哥 20:00 (4)

笑死

睇完補張黃牌比球玉

keyman同猁榮基邊個垃圾D

現場大風

原來冇插

比c朗笑死

專業反朗keyman

Keyman

online but

"又跌啦"

sorry
過左limit，開唔到post

VIU班廢物

撞成咁都無12碼

根本係個球證手鬆

成班話黑哨

C朗如果後生果時入藉其他國家咪幾好

又跌 keyman

部野壞咗所以聽唔到var啊

丙朗屌女屌到腳軟

又話電視機手勢一定黃?

最佳男主角 我朗

馬田斯差啲又甩

又唔傳畀朗隊

Keyman真係垃圾左好多

卡華奴D動作好撚慢

笑鬼死

未搞撚掂

牙朗每球都要自編自導自演

摩洛哥兩場都屌打但輸波

馬田斯甩左幾多球

原來踢中

換力架啦屌

真係踢到喎

踢到腳都叫扮

個球場好大風 紙牌人牙朗

好鬼煩呀佢 收聲啦

現場咁大風既

力架郁都郁唔到

呀朗識玩

中國，救國英雄

"咁易跌親既"

球王c朗想拎埋影帝

最後廿分鐘 娛樂性十足

岩岩葡萄牙果球手球都要啦

1人1球打和啦

好想牙朗繼續撚Keyman

奸撚到

真係kick到都唔跌得

又話做var手勢會罰黃牌 個個都做既

keyman不嬲垃圾 波又唔跟 料又錯 成日鳩講

C朗易跌到呢
成日R罰球。。

Keyman 我屌你老母閪呀
傻鳩一隻

佢宜家兩年講一次

球証 摩洛哥係禁區點比人推跌都無12碼
葡萄牙一跌就罰球
摩洛哥打得咁好一分都無

牙朗上場爆完seed 今場又入番膠mode

喜劇足球 提子

Keyman 可以 代表連登酸民

大你老母風

不過摩洛哥輸硬

打得咁分一分都冇係慘啲

但係又唔甩波先勁

廢物KEYMAN:腳軟JA一定冇掂到

屌， C 朗死好命拎三分

卡華奴真係企係度踢都唔甩d波

佢係慢 但佢起碼睇人交 其他人急住踢走個波係咁送球權比人

咁咪閪講啦

個黑人寶寶死啦

keyman=王騎

牙朗奸笑圖.jpg

今場MVP係提子個龍

keyman

替摩洛哥感到可惜

又抽fax機

好波不如好運

調返轉摩洛哥咁跌呢度又吹度黑哨架啦

頂住呀

今場camman做緊乜撚？
零觀眾

睇住個長毛黑人不停送波比人好撚燥

岩先唔洗跌啦士接爆

葡萄牙 成隊不停跑但唔撚比波牙朗
亞軍廷 成隊不停比波小波但唔撚跑

應該要var邊個球員做var動作
之後俾牌

同埋佢防守 有佢

摩真心好慘

又甩,守住都唔得

宣布keyman就係王騎

佢HEA住踢都好勁 無犯錯

摩洛哥

上一場自己KO自己

on9 成班葡萄葡萄牙

馬田斯有啲用好無

美國佬都係返去玩玩具算啦
做乜鳩球證
廢撚到

換guedes啦屌
打三個中場咪算囉

好慘

乜鳩馬田斯好撚廢

個馬田斯有冇腳好波

Keyman啞咗

連續兩場打得好過對手但一分都無
只可以講波係圓

卡華奴護波都幾好

摩洛哥手球keyman就lag機 死疤狗

屌整翻粒啦

屌咁又拎唔到

errrrrrrrrrrrr

睇黎 摩洛哥 可以買定機票

捉到分身

又甩！

提子個班腳可以有咩攻勢
最大攻勢咪12碼同罰腳

keyman 成陣酸叔味

屌差d

屌

好撚廢呀

靚到咁都唔入

唉也

成日交失波

呀！

比比頂住

藍天...

佢只係加速制壞左

牙朗都灰到想喊

又省到人

睇到喊左 準備捐副身家過去支持足球發展

真係嘔血

好撚煩

唉也 真係可惜啦

哎呀, 好撚靚呀屌你

雖敗猶榮

咩真係好運呀 旁乜撚野述呀

Adrian點解唔係譯阿祖安?

做乜撚

吊你 成隊翻去練下傳波先啦

有冇人整返個keyman x牙朗特輯

keyman見到真係手球呆左下唔講野

摩洛哥好撚勁

keyman 好撚肉緊

哎呀

葡萄牙條中場都幾撚廢

無左難泥，阿朗無人幫

guerreiro , guedes , gelson martins以後應該永不錄用

中埸3腳就失

射極都唔入

Keyman成日鳩叫

C朗仆街死啦
扮跌完仲要奸笑

成班都踢養生波

葡萄牙中場

keyman真係痴左

Keyman好失望

keyman會唔會激動得制？

咁多既？5分鐘

廢Jer 教頭 莫天 hea踢左半場 呢家先識換
呢啲教頭真係死得人多
又唔敢 換哥利斯馬 入黎 鎖定勝局 亂局走去換新仔Gelson入黎
柒 完全掉轉黎玩

差啲

5分鐘頂唔頂到呀

補5分鍾,係人都入啦

街場啲on9仔鳩衝咁

好明顯係手球 講完就收聲
屌你老味垃圾keyman 頭先比比手球係咁抽水
食屎狗

牙朗好灰

不過學下開角球先啦

比比真係狗嚟

G技

哎吔

打啦

原來有手球

比比

買重左摩洛哥

提子差d gg

邊位同我諗同一樣野

真手球 兜唔到

比比垃圾

比比真係

一拍就跌

拍兩下姐

Pepe

屁屁

背肌

輕輕拍一拍你

比比又發癲

又起風

葡仔真係有股防守運 可以講無堅不摧 歐國盃見識過

Pepe真係

比比lol

Jm9

笑撚死

手乜鳩球啊...人哋又唔係舉手

pepe

化骨綿掌

比比準備mma

又有風

大力金剛掌

pepe師承c朗

keymen可以收聲嗎

痴線

一拍瞓底

KEYMAN呢下又講得岩
未知咩人拍佢就跌定先

影帝比比
化骨綿掌?

做乜9

提子-6贏波

奧斯卡獎 最佳國家 提子國

個黑鬼咁大舊，最明顯

娛樂

如來神掌

恐怖中埸

比比好波

flop

唔去拍戲㗰曬

把口賤撚到

比比返黎了

成隊提子隊都係演技派
娛樂十足

葡萄牙真係搞笑波

摩洛哥踢世盃畀人黑
2026主辦權又畀美加墨合辦夾硬屈死
慘到呢

球場好似好大風

自己友拍就好笑

最勁係佢 你都唔識貨

比比好惡

比比唔打鑊佢咪算好

踢西甲嘅都係玩演技

又有風，好大風

c朗啲隊友真係好撚肉酸

屌你比比

好耐無見過屁屁發茅

比比d戲

Keyman: pepe啲戲不嬲交足哂

又岩姐
後面拍你
係咪隊友都未知就訓低

終於黃

影呀叔做乜春

比比 狗都不如

成日笑鳩疤演藝學院既皇狗點睇屁屁呢下

你唔俾係隊友黎架咩
你都唔知邊個拍你

拍兩下背 屁屁訓左響度

交足戲

化骨棉掌

-6防守，比波省中咋

Keyman直頭反葡

“唔俾係隊友黎嘅咩？”

睇演技

cam man is gay

正常足球強國當你17歲去入得嚟都廿尾

睇唔到囉屌

爭啲

Oh

黃牌紀念

佢係反朗

咁都唔入。。。

Waa

唔入

D戲好撚差

On9

哎

又差d

屁屁未夠班啦

屌你老母

成場真係打牙朗

又唔入 屌你老母

又射唔中

又藍天....

咁都炒

又唔入屌你

d射門有冇咁差

無左難泥，始終爭d

唉屌

真係差最後一球

咁都唔撚入屌你老母

提子真係好-6

benatia d射波

屌你老母啲cam man係咪真係gay
成撚日影仔

摩洛哥次次射波都

又唔入

哎呀～～～

又係貝拿迪亞

反牙朗

隻nigga 真係廢撚到。。。好撚多次了

射失幾多球

葡萄牙班友真係好撚廢

做咩係咁飛機

benatia隻賤種

成班講波都反朗
學乜人講波
廢物

廢到 射極都唔中龍

無帶射門鞋

射乜鳩呀

嚇死

咁都有得入

食撚屎

成場平安鐘

負碌到

又藍天

咁多球都唔入

Keyman 好撚失望呀

Finishing

molamola

未入流

心血少D都唔掂

個位咁靚都射成咁，收皮啦

賓拿迪亞射親都解圍咁款

多謝 腳下留情 好波

後衛腳

收咗錢呀

唉

係咪要小禁區空龍先入

又支那旗

中國國旗

聽到keyman話:最on9係呢個機會

最on9架啦 呢個機會

最on9啊呢個機會

屌你 龍都唔中

又炒

摩洛哥班友知唔知個龍係邊

朗隊

無啦，唔怪得外圍賽贏親都只係一粒啦

爛啦個鐘

摩洛哥起碼入咗3,4球啦

咁都唔入垃圾

點解有中國旗

Keyman

最on9呢個機會

點解可以係咁飛機

收左錢

比人落降頭入唔到

咁撚樣都龍都唔中

摩哥咪仲撚廢 乜撚野把握力

呢場keyman哎吔左幾多次

瞄撚準未？

飛呀飛呀飛呀

支那旗

最戇鳩呢個機會

+1

我都聽到

最on9架喇呢個機會

厲害了👍🏻

benatia成世都比牙朗食住

on9?

做乜撚有支那旗 波都冇得踢掛支那旗

賓尼迪亞

Keyman: 最on9嫁啦呢個機會

仲以為自己聽錯

兩隊都係嚟搞笑嘅

真係好波不如好運

唔講以為viu班撚屌係摩洛哥藉

葡萄牙啲人廢撚到

今屆又比牙朗威番次

keyman 哇 keyman 唔洗咁嘅樣下話 點呀 下場阿根庭仲睇唔睇呀

把握力廢到

Keyman 嚟搞笑

笑撚死,係咪已經唔想踢

講真摩洛哥自己哂好多機會

屌
咁都唔入

啲把握力好啲就有

啱啱好似講on9

又交俾人，夠未啊

+2

提子真係死好命 去到下半場比摩洛哥狂攻
提子又無泊大巴 咁都贏到都幾好彩

屌你老母後面掛嬴國國旗做乜鳩

新入黎嘅直接俾黃牌
打足90分鐘就三次警告
黑哨
c 朗

c朗插花人地都唔撚理

今屆世盃係玩球技定演技

中場咁on9傳失

好慘 踢得咁好都要輸

廢撚到角球旗都HOLD 唔到波

最on9喇呢個機會

用波咁差都夠膽開短

唉，提子連傳幾下都做唔到....

+3

應該真係講on9

炒左條仆街佢啦，講咩 on9呀，好多小朋友睇架屌你老母

成班忽然撐摩洛哥先搞笑

但個機會有幾on9

卡華奴跑到好似明星賽啲啊叔咁

提子D傳波真係街場咁

無時間了

人地講最黃金

應該係黃金
雖然第一下聽到on9

摩洛哥咁既把握力唔怪得食唔到E朗

贏國人又拎支旗出嚟做乜春

On9仔球球都勁ban

係咁傳失

可能係女人做cam man

Jm9支那又成為大贏家

摩洛哥好撚慘

佢美斯撚黎，又撐亞軍庭

最on9呀呢個機會？

見人地摩洛哥國旗都係紅色有星掛

佢應該係想講
最後架啦呢個機會

摩納哥 今場中場組織完勝 但可惜前鋒破唔到人牆

快啲畀我朗

on撚9

白痴解圍

做乜撚野

做乜鳩

解圍式遠射

hold下唔得咩

今場波係咪最好笑既波

on9...

做乜鳩呀

射左去邊

俾摩洛哥攻啦，反正都唔入

屌咁都輸

豬隊友

到底發生咩事...

係最黃金架啦呢個機會

垃圾到 呢班人

我買左葡萄牙2:0
但我好想摩洛哥追平
今場踢得好過葡萄牙

真係搞笑架wor班提子

控定唔要炒左去

C朗都唔走得完場,條友一腳射走個波

葡萄牙好野

好嬲啊佢？

唉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊撚個仲敢講呢隊葡萄牙叫踢得好

終於贏波

太空射球

笑死今日d扮趺

負6都爆

最後呢下弱撚智

係個龍就真

摩洛哥抵輸,咁多機會都唔入

阿朗好波

摩洛哥橙

摩洛哥咁都入唔到真係幫你唔到

做咩要射左佢 又冇人迫

2邊鬥on9

係廢到泊唔到，唔係冇泊

提子班人除左牙朗智商有冇80

牙朗完美Carry

中國係咪攪錯左啊，你收左皮好耐啦喎

牙朗都無郁過

屌 摩洛哥好撚慘

真係得啖笑
激撚死keyman

16號廢到喊

屌你老味 解圍式遠射

仆街 呢球總衰過我射

比呢隊葡萄牙贏波真係無天理

提子呢班叫國家隊

呢隊提子

摩洛哥唔抵呀

射得好靚 係打欖球就有分

全部都是垃圾，除咗c朗

我屌
原來呢個都係弱智嘅

鳩射做咩

等比球玉屌柒

摩洛哥好慘

有無人明做咩要射咗佢

負負66

黑哨好波

屌個個都喊

打一前一後
中間果D 廢既

C朗、龍門：屌老母成個葡萄牙得兩個人

天選之人牙朗

咁撚樣都唔和

仲話好過亞軍庭 d 隊友

踢開攬球龍

廢到咁 幾下都勁易入就炒

自己唔識射波怪邊個

辛苦哂摩洛哥

KEYMAN : 辛撚苦晒喇魔洛哥

成隊呆撚晒

摩納哥如果喺其他組 應該出線

幾高質

連續兩場打得好但輸

今場3分全靠個龍同牙朗

辛苦晒 陪跑

葡萄牙踢得咁好都要比你地屈到踢得差

加埋80

唉唷 keyman做咩咁嘅樣呀 呀叻哥快啲安慰下佢

比依隊葡萄牙贏仲有冇天理

睇咁多場攻力最強係摩洛哥
但又一球都入唔到

場波本身已經好笑 加埋keyman仲好笑

提子咁廢都贏到

摩洛哥真係抵撚死 上場踢到咁既水準炒左伊朗456啦

黑左幾球真係路知怪邊個

一前一後carry葡萄牙

帶住九件垃圾踢，痴撚線

阿朗又carry

摩洛哥係咪無搵前峰入隊

牙朗D朋友面對面都可以交失
廢撚到

關佢撚事咩

提子16。18號都係垃圾

提子班友廢到 c朗+摩洛哥應該好勁

踢到成pat屎都贏

Keyman全日搵位高潮
係咁搞到好尷尬

等睇最on9 playback片

伊朗架巴士泊得靚D

Badr hari 快d幫摩洛哥教訓阿朗

斬角球比阿朗果個仲有

摩洛哥明明踢得唔差
但睇黎會變三零部隊

球證

屌你老母95分鐘入面淨係影3－4鏡觀眾 得一鏡影女

再出力架一定出事

好像係最黃金架啦呢個機會

澳門係葡萄牙既祖蟈

有蟈旗有咩咁出奇

輸俾伊朗真係無厘頭 今場壓住葡萄牙打

條友低能架噃
無啦啦射走個波

牙朗好波

明明摩洛哥踢得幾好

少林足球

一掌震到比比內傷

摩洛哥前鋒換C朗
即刻成隊可以爭冠

葡萄牙D人廢到

多謝摩洛哥

到目前最唔值得贏嘅一場

Var要後黎做咩 兩次手球都唔睇

啲把握力好啲咩朗都食曬啦

廿幾歲已經踢到yaya三十幾既精粹

葡豬: 呀朗乜都靠晒你啦

上場8x分鐘摩洛哥已經用後衛換走個攻擊球員

摩隊長攬返比比

奇蹟足球

屌提子真係成班都弱撚智 c朗都已經唔去，fernandes仲要咁撚樣解圍射波

5號呢

元老費高出番嚟拍牙朗仲好

牙朗1:0摩洛哥

無用
上場踢到咁既水準但埋門都係差

今場真係得牙朗同keeper係踢緊波
啲隊友面對面都可以交失

摩洛哥真係欠運

Online But
師爺薯
客機尾

葡萄牙班友成日甩波

cls 提子咁樣頂盡16強

墨記都唔差

最後太假og

摩洛哥第一隊篤定出局

摩洛哥 個8號係唔係收左錢

呢隊垃圾都唔知有無練過波

5 10 11 16

阿朗85分鐘好搞笑
博VAR 12M

巴狗on9都唔係第一日

牙朗乜都靠哂你啦

好值得尊重
成班跑足90min

贏左但都覺得廢

下場出三中場啦

今晚11點你會做D咩

根本就喺丙朗朋友隊

摩洛哥俾個正常前鋒次名無走雞啦

CR7踢5分鍾好波做man of the match, online拔好慘

抽到阿朗同組真係黑仔 保送咁濟

葡萄牙全隊我屌晒你地老母,C朗,雷柏斯奧唔計

今屆世界杯啲前鋒既把握力奇差

摩洛哥+c7應該幾勁

呢隊摩洛哥🇲🇦係咪收左錢

牙朗演技

贏得好肉酸

開始明牙朗點解有時企係度，冇必要幫班友執屎

提子最勁係14號

10 11 17

BBC做乜9

都話第一次買會贏

我都覺

3場0比0 唔怪得啦

師爺薯成日都聽到佢個名 好似琴日日本果個柴奇幸咁

牙朗問號

Pepe 嗰球唔係deliberate

下半場摩洛哥好顛 根本圍毆

伊朗比摩洛哥累死

Google too

提子頭髮一條條個黑人 傳波有無30%準

呢隊摩洛哥一分都無真係黑仔

葡萄牙中後場起碼守得到 阿根廷守到？

個5號最後果球我睇到O撚左

今次無咁好彩

咁撚樣都贏
波真係圓

想睇online拔 牙朗一隊

16勁好多唔該
嗰條防線識守
只係唔識攻

葡得1,7,14 好D, 8, 21中等, 其他

牙朗有隊友 美欺無隊友

伊朗個球of 唔係對西班牙都有得打下

都係個句 3分已袋

c朗今場好易跌 定係場場都係咁

葡萄牙今場d斷波睇到燥

成班人係咁話黑哨

牙朗禁區俾人撞到咁都無吹
你班人學埋keyman果種笑人咁易跌低
慢鏡重播條撚屌都即時唔出聲

你班友仲係咁入

雖然葡萄牙唔值得贏
但都未至於講黑哨啦下話

葡萄牙中場好撚廢

有正常前鋒直頭四強入硬

葡萄牙冇輸波

0:0？點解我啱啱睇係咁

佢地係唔係冇中場

14係力架啊有冇睇錯啊

摩洛哥和到既話對伊朗好有利

個天要幫c9造皇 邊個都阻唔到
實力係有 但講運佢真係宜家買六合彩都中頭獎

用頭唔計

比比真係全場笑點

又係win C ron一個
提子個18號真係好廢, 淨係傳下波都做唔好

提子跟本唔值得嬴 （表現黎計）

收咗錢但踢到雖敗猶榮都算識玩
好話喀麥隆個d成日假到出汁

其實好多人都跌,個場好跣 ?

摩洛哥啲前鋒應該可以全部換曬

a施華上場明明ok
又唔出
攬撚住個17號

之前中國咁多租界
全世界都係中國

Keyman 加乘

Agger

利申 朗粉

賓拿迪亞慣性解圍

MOM KEYMAN

Yes

狼隊識貨
簽咗柏捷斯奧

Joao Mario 都係廢架喇

提子好撚廢

提子最後入球會唔會全部都係C朗

未開波之前我都講過佢地條鋒線會累死全team人，估唔到真係

Kayan

18號被人撚到

除左龍門同牙朗 其他人真係連波都傳唔到上去 其實點入國家隊?
保特都有用過佢地

2 vs 11

kayan bb

如果阿根廷將美斯換做C朗會有幾勁?

有冇Keyman 精華

摩洛哥攻勢好好睇

囡囡透sport bra, 好正🤤

2.5 v.s 11

半個球證

錯

仲有神龍, 救左好多球

都唔會
交完個波比牙朗就唔走位
一樣都係比人夾死

c朗都係入咗球波之後幾乎隱形

提子除左c朗都係廢架喇

無左牙朗 提子應該仲廢過荷蘭橙

會渣咗
因為阿根廷迷話阿根廷啲球員廢過葡萄牙

個波都上唔到黎

得啦美斯垃圾黎
唔識入波既咁多年都
歐洲金靴買番黎

如果今晚伊朗守到和就好睇了

唔洗咁勞氣既

無咩可能

無人比到波佢

不過無可否認, 佢射失左2個罰球

應該入唔到決賽周

最廢係佢，逢到必失
又成日好心急鳩傳走個波慌死個波會爆咁
早d睇定d先分啦on撚9

德國提子都係廢隊

簡單傳送都傳失班隊友

個波半場都未過已經甩

牙朗踢到好灰
中間3腳都可以冇啦啦傳失

阿根廷條防線仲癲過提子

葡萄牙班中場有冇傳到多過3腳波

葡萄牙d波成日要扲平安鐘

嗰場同冰島好大對比

波都唔識傳學人踢波

其實中堅+龍ok既 捱70分鐘都無失波 清波 頂波ok
左右閘 中場性感到一個點
無速度無身材 55波 73波全部輸哂

總要無人逼都可以傳失

屌咁都和唔到

阿根廷最癲係chemistry ， 接近0

提子啲傳波好撚廢
成場傳失咗究竟有幾多

謝德謙去咗俄國

講緊阿根廷班友淨係睇球王表演

Carry全隊

無隱形， 間中有翻去回防

根本無乜機會送到波上前場
未到中場已斷

up乜撚野呀謝德謙

唔望清楚我以為入左NBA 區
原來足球射失兩個罰球都係錯

伊朗球王Jahanbakhsh

屌你有下傳完比馬田斯
隻閘上咗去
馬田斯決定全速衝埋個對手度送走個波
Jm9

屌你忽然球迷真係忽

成隊提子打四個

ｃ朗 １４號黑腸 比比 同個龍

其他真係ｏｎ９９

由其左面個閘同個１７號廢到

不同點都唔及馬利奧廢。。。

冰島果場的確踢得好
邊隊對佢都唔會易踢

無乜意思，摩洛哥最後一輪無戰意架啦
伊朗今晚和或輸西班牙都係要最後一輪贏提子至出到線

射失十二碼就話姐 球王

面對面比左對面

我買咗上盤都覺得more 落哥唔抵
呢場正常賽果應該1:3
球證比小2個12碼

一半半，多d 阿根廷成日自爆斷波姐

冰島睇到跌哂眼鏡

成班夾埋玩小花 交哂俾佢然後企定定睇表演

Keyman唔記得台詞

呀朗: 金球獎仲唔係我

今場提子個龍打得幾好
真係靠佢先守得住

成隊波全部人 rating 高，夾埋就唔識踢

這場波同C朗一樣
-6就WIN 沒說服力

摩洛哥D人唔會攰, 跑足全場

得失球輸晒，今晚伊朗和都無用
最後一場一定要贏

摩洛哥都屌撚住提子打，伊朗可能汁到雞呢

伊朗都夠屌打提子

無錯
佢地係「攻」弱啲
但守好出色
態度又好
體能又fit 又高大
佢地戰術好簡單 就係：我地係嚟踢波

佢咁樣踢對邊隊嚟講都有威脅

其實冇人覺葡萄牙守得好？歐國盃都係咁守番黎...

玩燒味又唔夠身材
打組織又無人走位

面對面傳又失 推下波又失 長傳一定頂失 究竟反朗係用邊隻屎眼睇到提子踢得好順

好難揀最廢
熱門: 古里路 馬里奧
次選: 摩天奴 基捷斯 白蘭度施華
冷門: 馬田斯 蘇亞利斯
黑馬： 般奴費蘭迪斯

邊度守得好

馬田斯至少都次選啦

Morocco兩場都打得好，但真係差finishing，Benatia就算係後衛今場都幾次機會，可惜一次都把握唔到，亦都證明點解勁嘅前鋒咁值錢

睇得出係一隊人踢波，夠團結

C朗班豬隊友點入到國家隊
傳又唔傳，對眼淨係望腳下粒波
然後又傳失

C朗證明好波不如好運 歐國盃都係和下和下就負負66拎到

守得好唔好就唔知
剩係知哩隊葡萄牙教識一個道理
好波不如好運

都仲要加埋球證幫手嘅

剩係90分鐘都咁集中已經值得有分袋走

兩年前就算係好，起碼守到人地老鼠拉龜

丙朗向來係行運超人 如果滿分100 佢球技有93 運氣起碼有110

用運氣去防守？
念力望對家炒飛機？

有呢班隊友係好運

而家係放題等對手自己炒飛機

好老實喎
真係炒咗五六球飛機chance

當年佢分組賽無嬴過

點唔好運? 9踢都拎3分唔通好黑仔? 前一場就有傻仔迪迪亞送禮 這場就對面後衛沒MARK佢 比佢頭球 之後都沒咩特別表現

伊朗防守勁過摩洛哥
但進攻差過摩洛哥
最後似0:0

所以先話摩洛哥都抵輸

咁多機會都可以炒晒

佢打西咸。keyman 愛隊